關於示威出現被補唔可以再諗「不完美，可接受，有改善空間」

不完美，不可接受，必需改善

喺「不完美，可接受，有改善空間」「兄弟爬山」之前

一定係「一個都不能少」「不受傷、不被捕」

唔能夠接受下次改善嘅諗法，如果你要保護身邊人，你係要及時盡最大努力進化。

我哋200萬人起碼有2萬個大腦去思考，你哋必需善用2萬個大腦嘅優勢

生物學上
生理上唔好嘅感覺係協助你求生
批評都係，令你感覺唔好
但協助你求生

跪求你地要努力進化，要做好分工，做好指揮，做好警戒，做好訊息嘅接聽同傳遞

可以聽聽嗎？

先自推

自推2

接聽3

推

傳遞4

你2萬個腦無用 遊擊講左幾耐
又退化番去陣地戰
多人被捕係可預計 唔好又賴唔敢還手 人塞人 乜乜柒柒
唔全部人還手唔係第一日發生
你唔係以為一星期後全部人變戰狼300?

巡邏隊5

我相信而家大規模遊擊都好危險，特別係有鬼帶頭既可能下
不過唔緊要，就咁出一出就全退返屋企都唔係醜

一直都支持遊擊，我都唔知點解出現返陣地

突然批不反對通知都有人討論

人塞人都一直有人講
可能現場無人一直反覆警示呢啲嘢
又或者係因為啲人未行完就開始對恃

【8個抗爭有用APP】斷網絡救命用！